吊你老味大阪啲蝗氣好重

成街都係

連鋪頭做嘢嗰啲都係真係屌你老母

想享受下日本嘅服務都唔得，屌你老母蝗蟲死全家死十八代

心齋橋藥妝店全部都係水貨蝗

其實D便利店 d店員都好多係大陸人

19係節目講過啦

請中國留學生,接待返中國人

到時有咩問題都係鬼打鬼

錢就照收

咁咪減低左日本本地人就業

日本真係要去下啲鄉下地方先至可以避開

頭先係心齋橋諗住買杯咖啡有隻蝗母衝過來同個日本侍應講國語

你個user name 都有少少蝗味
定係日式漢字

真心唔識

已經幻想到個畫面, 大陸蝗 : 為什麼你不會國語?

支那蝗無處不在

亂鳩咁改姐

晨早流流已經有蝗喺藥房門口開喼

你唔係想分化討論呀嘛？

蝗氣？定港腥？
去得心齋橋就預咗啦
試下合埋眼聽下 全部都係廣東話

日本堆企街
接客果陣用日文
冇客果陣圍內講普通話

哦咁我地香港人唔啱囉

所以我鍾意大阪但唔鍾意蒼天堀一帶，多到癲

堅？

喺廣島都聽過
心諗

喺銀座遇過
啲日文最重支那話口音
一聽就知

去得心齋橋預左啦
shoppinh 去梅田同天王寺會好啲

蒼天堀

已經唔會去心齋個頭

心齊橋行都費事